【撕破臉】賴弘國銷毀一切 UnFollow阿嬌鏟走合照

唉屌原來個男都係Attention Seeker嚟日日搏上報

呢個男人真係好煩

根本一直都係
一個搏上位
一個搵人埋單

煩撚到閪咁

兩個都麻撚煩

呢條友日日對住d閪
應該對閪冇興趣

有得睇冇得屌㗎
仲有陰道整容應該得中年婦人去做

其實佢係咪HEHE黎

兩條煩膠

其實天生一對

unfollow有咩問題？？？？

想問樓上咁多位 佢unfollow阿嬌畀人放上報當新聞請問佢邊一步做錯咗？

所以中途轉機可能性都大

死八婆臭雞

娶黑鮑

整得既都牛肺嫁啦
日日咁望,真係人都癲

賴弘國
出生： 1989 年 5 月 28 日（30歲）

原來佢得 30 歲
阿嬌都 39

佢個樣係咪照住王陽明咁整出嚟，分唔到